到底係咪應該封存ex一切

分左手半年，自以爲自己算係放低左
聽失戀歌無再好似當初咁係巴士喊足成個鐘
無再係條街度行行下流眼淚
無再係公司喊

開始搵新對象，一齊曖昧左個月
本身以為真係好似eason咁講
新的剛來到 舊的就忘掉
無再點諗起你、覺得你開始遠離我生活

但點解，我睇返我地當初既相依然會流淚
仲係會掛住你、仲係會覺得無人會似你咁可愛
點解分開左你明明係唔岩果個，但腦海中既你都仲係咁美好
但我知道一切再不想都成定局，都過左去
我亦都想為自己留返一分尊嚴

到底，分左手後係咪應該將一切封存，等自己重新出發？
但係，果幾年珍貴既回憶亦都好重要....

多謝你句令我心死既thanks、我會好努力會低你
呢個，係你最後既好意嗎？

掉曬啲嘢有著數,未來女朋友見到有排解釋

封撚埋個EX

多謝你既好意
但我覺得呢d係我人生中既其中一頁
人既記憶有限，將來連一個曾經最親密既人既樣都唔記得，我覺得係好可悲既一件事

每個人都有佢既過去，如果咁都接受唔到，咁我諗都未必會搵佢做我伴侶

篇嘢真係睇到我打冷震
難係多愁善感咁
這是你最後的善意嗎
哇屌
冇咗就係冇咗架啦
開心唔開心
記得就係記得
唔記得就係唔記得
個個人都係咁過架啦

可能深夜所以個人係特別感覺大d既
如果係人地既post我睇到可能都有一樣反應
咁我諗可能係當初愛得太深所以會咁

I know bro

回憶黎 唔捨得刪同扔
到而家有時聽番ex唱過既歌都忍唔住眼濕濕
係好好既回憶黎

有啲野收係心入面就得架啦，如果將來你唔記得咗佢個樣，唔代表你之前唔愛佢，而係人要向前望，對第時個伴侶好，先係真男人，不過到時再考慮掉唔掉都得，好似我男朋友咁，佢漏咗啲野未掉，同埋佢根本唔記得左有啲咁既嘢，我就冇咩所謂，但唔係個個女人都好似我咁

呢個，係你最後既好意嗎？

如果你對象唔會呷醋就唔好掉喇
始終都係一個回憶

你未行到出嚟姐
俾多啲時間自己 不過啲嘢越早扔越好 會快啲好返
呢個世界唔係得佢一個㗎

封存唔到應該點算 做錯左既係我 但係仲係好掛住佢 睇相會喊 經過成日一齊行既地方會好心up

你係唔係傻撚咗？你一直將ex嘅嘢留低，代表你心入面一直有佢，咁你仲開始新一段感情做乜撚嘢？
你仲要你個伴侶接受你心入面一直有第二個嘅存在？

既然你都放低唔到你個ex，真係唔好開始新一段感情傷害其他女仔好唔好？

個女仔好辛苦㗎，俾佢知道咗佢咁愛你，但原來男朋友心入面一直都有第二個人嘅存在

尊重下一段感情好唔好啊？